如果介意女朋友同前度有聯繫都係錯，咪錯囉

原來咁撚多年感情都敵不過人地兩個月貨仔
口口聲聲話佢覺得冇問題
仲要我狗咁講到出口話我好介意

如果我既介意對佢黎講係冇意義
咁我仲有咩意義？

咪就係得你自己一個介意囉 傻系

睇唔明，不如你試吓用中文再講一次？

唔撚講啦 冇氣

即係樓豬酸佢拍左幾個月拖既女友仲keep住同拍左幾年既前男友聯絡所以樓豬出聲話唔鍾意但條女又無理於是上黎叫返佢句春然後俾連登仔屌返走喊住返去搵女友扮死狗say sorry

我同佢拍左幾年
前幾個月散過，佢同人一齊左兩個月呀屌

所以話
就算你地感情基礎有幾深都好
女人都係冇得唔睇緊啲

最好唔聯絡啦

女人當你假尻

介意無問題
點表達同處理先係重點
你介意好正常 但佢仍然可以選擇點做
無話岩定錯
不合則分 睇你地點尊重彼此